一人一隻難玩到on9嘅game

Dead cell

好耐果陣玩爆左4難度就停玩
呢排見佢大更新又有5難度就玩番下

雖然我好多野都冇升滿
但結果居然係4難度第一關都死到on9
隻game仲要一死就完
好難想像5難度點玩

Darkest dungeon

隻game難又唔算話好難
不過玩上黎真係壓力大到on9
玩到買齊dlc
但最後只係打死easy嘅最終boss
連血宮嘅大boss都唔敢打
因為真係太壓抑

Ds3隻狼都有玩
不過感覺反而唔算難
Ds3血量高，果粒橙又多，熟左之後就好易
隻狼除非玩交符鐘鬼，唔係都算易

貪食蛇

celeste

pacman

ds3去到高周目比黑龍拍一野就死

Cat mario

temple run

蟲姬

ps4 古惑狼

香港人simulator

I wanna be the boshy

人生

鬥地主成日破產 拎埋啲閪牌

完左2周目就冇玩了
不過一下拍死有冇可能。
激光都唔會秒啦應該

非正規game唔計啦

彈幕game?
呢d真係好睇天份
玩過東方
真係好難

無個性戰隊

俄羅斯方塊

dark souls2

控制四肢果隻跑步game

永遠向後跑

最容易嘅souls game

太鼓？

DMC5
HELL AND HELL
S RANK

S1嘅3小俠

人生online

type r

冒險島

DD真係玩到個人好壓抑，典型克蘇魯風格，你辛辛苦苦養完隻人，只要行錯一步都可以係咁先

hollow knight

魔塔

嚟關真係痴撚線

到底當年R*班人設計呢個任務個陣係諗緊乜

永遠淨係過到第一話

依關真係卡到傻咗 最後要開cheat停咗個計時先過到
我認我廢

玩完sos冇玩了
劇情真係太短太廢

不過最緊要係唔撚想玩v

Deadcells已經算好易
手殘返去打mario啦

利申 出DLC之前95%成就解鎖

見到講DD忍唔住入黎回下
2016年買 果時未出海灣
次次大版本都開個新save
初頭/海灣+最終地牢/庭院/破盾+CoM
庭院隻男爵打到我崩潰，果時開荒頭幾日冇攻略
三隊4lv精銳俾佢團滅 我嬲撚到剷game
但佢出咩dlc我都買，擺左破盾同CoM喺度大半年3月尾玩返
啱啱上星期全成就左，總算有個終結

呢隻係我人生裡面玩過最沉迷既回合制game

魔界村

人生online
難玩到on9

東方任何一集
睇到眼花

白紙買樓

一定係QWOP
行到一步當你贏

cuphead

淨係講獨立遊戲

Hollow knight
難但好玩到癲，故事正，戰鬥一流，啲節奏型boss玩到好似回合制咁爽
Cuphead
畫風屈機，難過洛克人，一路打某啲關一路loop首Unbeatable Airman
可惜流程短，但極度滿足，一諗佢廿幾隻boss都係逐隻手繪逐隻設計唔同階段就覺得好撚正
Celeste
IGN 10分年度indie game，難其實唔算特別難，但關卡設計令到覺得好巧妙，1a玩到8c全破唔會話難到做唔到，我覺得主要因為冇失敗懲罰，堆屍將難度減低左，但仍然都係超好，我唔係特別鍾意玩跳台但呢隻真係必玩
Slay the spire
淨係講Ascension10+
好撚難，15層以上每隻職得一兩個套路可以爆機，RNG成分大
晚晚得幾個鐘時間玩浪費一半喺抽build度，最後黯然棄game
Baba is you
燒腦神作，今年年度indie大熱
解謎game既巔峰，不斷需要你think out of the box of the box of the box
隔一排開出黎燒下腦好爽

諗到再加

呢關真係屌佢老母

廢撚到

彈珠台

仁王

gt4 不過都十年前有多

Dark souls 3最難打係條黑龍

Gta sa 飛行學校，史上最難任務

Enter the gungeon

No man sky

Digimon ps1

有隻唔係好多人識但真係好撚正

Crypt of the Necrodancer
傳統地牢探險game混合音遊
每一步每個動作都要跟bit
我呢啲苦手根本第一關都過唔到 痴撚線地難
但呢隻game俾老任睇中左
成為左老任第一隻官方授權薩塞達ip俾佢既獨立遊戲廠
黎緊switch有得玩啦，中文叫節奏海拉魯
anyway我就唔撚柒會玩啦，真係好難，不過會買黎支持

Mario

點樣先叫正規

洛克人 airman嗰關

一個呢個,一個電單車追飛機, 玩到掟掣

LM

舊版魂斗羅幾難玩架

洛克人

無人講i wanna系列？
當年玩i wanna be the guy
成粒幾鐘都未過到第一個check point

csgo

Geometry dash

隻狼附左鐘鬼 會點？

其實上面個直升機任務可以唔做
(佢唔係主線任務 不過唔做會去唔到100%)
(上校個d任務先係主線)

電單車追飛機係睇你電單車經驗值夠唔夠某個level
未升係一定追唔到部飛機

呢關唔算難只係路軌外面個石仔位行
可以喺入隧道前完任

講起qwop
你地最多行到幾多米

GTASA電單車追火車

我玩聽唔到野嗰個就唔洗跟beat

橋個關 跳龜真係玩撚到人都癲

Another eden

啲地盤佬衝過嚟打9你

我卡左sonic

Qwop

所有恐怖game

GB 空手道
過閘好易死;.

越南仔嗰隻雀

超任第一隻玩既足球game, 5分鐘半場, 全場俾電腦炒20比0, 對方仲要用最廢果隊

Russai方塊

有無人打爆過

Darkest Dungeon我都係玩到同啲角色一樣咁大壓力

可能我要要去叫雞舒壓，不過希望唔到見到個管家係度霸住晒啦

個隻flash game 血腥暴力幼稚園
細過亂玩都過唔到

sa最難應該係搖控飛機

所有紅白機既game

垃圾game 靠死亡搵路

特訓99

VVVVVV
steam 有得買
卡關卡到傻

主角其實唔難
其他角色痴Q線
有個一食錢就死

早排打完 廿分鐘唔洗就過晒
反而尋日打到有關拎hydra 完全唔記得點揸

有冇玩過i wanna kill the kamilia 3?

simcity，好難先賺到錢。

無雙3修羅虎牢關（雖然可以避開）

1.3

輕鬆

你點射都唔中，敵人點射都中

都係

死亡校園

Ninja Gaiden Sigma

Hotline miami

我覺得隻game for 98window
去到用xp玩最尾個boss快到閪咁

尤其係空氣人

屌佢
面對面，支槍對到正個頭都同我講得4x %

down咗年幾都上唔到去 我屌

呢關玩到屌晒鬼

rockman 1

跑Online Dr. Hell系列

（IOS）Mr.Jump

osu!

你呢個進度我50小時已經完左
我話難係講緊dlc更新之後

東方迷
不過我都係打到普通

難都爆唔到機呀屌
黎緊隻東方鬼形獸又要自虐了

我ryu已經卡咗

一con 機就入唔到good end

差唔多全撚部都係願望清單到
買左嘅得slay the spire
玩到3隻a10之後就沉迷左去mod

諗到上面a10+
真係怕左佢

鐘鬼其實難真係難多少少而已
文符先on9

搞到玩死左隻人傷心到唔識玩落去
個d 壓力bar 又係搞到好想死

咩撚野叫good end
我打普通都用左好多次con

至暗之夜

Drakengard 3 D結局

試過比人爆擊加死門2下就瓜左
死左隻6lv狗狗師
之後即刻走佬
最後連裝都冇左
超傷心

正常，呢堆都係出名既indie
會玩既都會留意開
不過我啲frd好多淨係玩大作，死拉佢地入坑冇人理我

咁多隻裡面
Hollow同celeste唔玩真係會後悔
其它其實都不容錯過

今年真係好開心，cuphead上ns/dd同hollow宣布出續作

我slay都打唔上a20，restart到厭唔想同佢糾纏

即係好似永夜抄咁
con 過機就入唔到6B只可以入6A
入咗6A就只會睇到normal end
要過到6B先會入good end
代代有啲唔同 好似係

難玩音game我覺得係sdvx同chunithm

出咗act 4之後搞到前面個啲都難打咗

正常係咪用手制玩？
用keyboard 玩真係玩唔掂

我都唔知 我隨時仲屎過你

但無論玩咩都會上act4傢啦
打隻野先可以見到副卡嘅上限
Act3隻boss真係有時係超輕鬆sm

嚟嚟去去咪又係個幾種玩法
等佢出新塔/新class/新mode 先會再玩

玩家自制嘅mod係另一個世界

以前求其一隻驚都難玩到爆

Travian 要有幾個肝先可以玩

Darkest Dungeon